一陣尖沙咀見 尖沙咀要人

推一推

推兩推

Gogogo

推呀

現場開始多狗

推三推

推四推

tst要人

終於到尖沙咀

但係睇tg寶寶清爐話tst好似有d唔正常

我淨係見過一張文宣係講今日tst

要人boooo

人呀人呀

聲援爆眼少女

推

人呢

Push

Tst要人！

6點收工就落黎唱國歌

10.10

有至少四架狗車係狗屋附近巡

人呢？尖沙咀其實係咪有結界？
明明海港城 廣東道咁藍都唔搞！

幾點呀大佬

冇曬行動post 屌

又話五點 成條街影都冇 得3架狗車
出黎未？

今日黨鐵會唔會停？

尖沙咀要人

push

5 點咁早未放工啊親

九龍公園都提早收左

啱啱經過好奇怪

推！

有咩奇怪？

tui

求幫推

建議：旗桿升中華民國國旗

未放工

美麗華有好多記者，好多EU車

成班人喺到行行企企，圍住狗屋行咁，
可能係因為冇一班人係到集會所以咁

公司已經早放叫我哋join

5點大撚把人未收工/剛收工
仲要經旺角郁啲就塞

每日都係黃店消費日

岩岩係附近已經有幾十個有盾嘅便衣喺美麗華門口同柏麗大道嗰邊 都見到有唔記者

少人到鋪頭都無關門

狗屋大量popo

要人

無人

碼頭唔係有人咩？

出黎呀 要人要人

Mira 海港城已收
中港城大部分商店收6
咁都叫大部分店開緊？

一個人都無

海港城完全無視
要人

海港城咩事?
監視器唔係fake news 咩?

邊到集合？
海港已關

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

tst多狗
美麗華又關左

有無相呀？？海港城關左？

回家吧！

狗仲多過人 屌

今日是黃店
返工放工戴口罩 呀喂

多狗 無人

尖沙咀狗屋多狗

提議唔好出，點解唔試下玩狼來了，圍狗屋亦不智

由佢地宵禁無謂送頭，而家日日出個文宣都可以攪到商場大公司關門，呢個先係我地其望既攬炒場面

F

香港人！反抗

又mon post

尖沙咀周街都係狗！周圍查人

你睇下佢腦細講過咩先啦
全力協助警方通緝

立場影到帶左個黑衫男人入狗屋....咩事?

5:00pm真係唔會聚到人

好似話無帶身分證

機場要人

無咁快收工

番屋企打飛機啦

栢麗兩邊都幾多狗，一手。

每邊最少廿隻

收工出

冇事呀成條街都
都冇人！

見開始已經有人

都開始多人

咁重狗仲出tst？留返自己區開花啦

推啦

屌 無人

有人舉住旗行

出緊

等陣6點後就多人啦~~~
準時收工閃人行街街！

海港城無關喎 仲開緊

push 立場有live

西環果個係？

有人舉旗行

咁我哋都要多人

暴力推行動post

去唔到嘅手足睇live

香港人，反抗！

推呀！！

多狗車

要撚咩成堆Popo

多人嘅話啲狗就會敗走

周街都係㗎啦，啱時間啱地點咪出去

開始有人但係要更多更多嘅人

一放工就來

返去開花算啦屌

狗屋附近20防暴，後面有便衣，記者

要小心
附近乜撚都閂曬

就收工可以順便行街

會唔會多狗

k11 musea未見關喎

聚到人就唔驚狗

爆眼巴士站超重狗呀屌

要人呀

到底去邊度

黑警 還眼呀！
係咪唔記得咗啦？

多狗 小心埋伏

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

你係在叫人破壤廣東道講到條街係深蓝就要破壞？見先生

天文台門口有架Eu 加一架有防暴嘅旅遊巴

mon post

時間set 錯咗，太早

pish

海港城都好撚多狗呀，屌，三狗車

好多人6點放工等緊沖出黎，早到手足be water，人多先會安全

碼頭表示風平浪靜

pish coming

見再有人直頭企巴士站

Tst今日係咪和理非場

已到
人唔多
但都有啲嘅

啲狗企哂出黎

去緊啦

勁多狗

收皮啦大陸系
自己睇啦！有話要破壞佢咩？

已經廿幾隻狗係park lane

6點

又玩laser
一陣佢周你你即刻奶野

打好啲字先吠la 狗閪!

賣港城7成商店會收7pm/8pm
LV/Chanel/Gucci未有消息幾時閂門

下屌 又拉咗個？

no ID card

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

好似係冇帶身分證

屌

推，個女仔依世我都記得

圍住好多狗 大家諗住點

早知會好小人，因為甚麼？大家真係要思考一吓，之前姓岳果個發出既人性光輝係令我呢D 30幾崴既人肯出來去一齊坐監，但唔會為一班出來為玩好似好威既青年人去坐，我强烈要求再有人比人垃唔該唔好喊，要預係會坐昏

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

收皮啦五毛
講乜撚都冇用 扮咩自己人

幫推

多記者到

冇人出？

從這幾日連登上的情況看，勇武派已經不再參與無意義的和理非遊行，
而是堅持游擊性的對涉中商舖進行打砸。給出的理由也非常充分，
事先報出地點時間的和理非遊行白送人頭，而且十幾年來沒有取得任何戰果。

呢區班狗唔敢亂黎 超多遊客

和海港城外有自己人派旗仔，理速到

和理非唔洗驚

有一個唔係 就全部唔係架啦

p.s. 我和理非到左

尖咀狗署好多狗，同手足人數差不多1：1咁滯

多人就可以屌狗

和海港城外有自己人派旗仔，和理速到慶雙十

100人都無 爆眼少女表示 我根本係condom

17:55 海港城廣東道門口 兩車防暴stand-by (未落車）

真心喎 乜鳩都唔帶
要鳩拉最多咪48
屌你老母你咁樣係唔會令到我地驚架

就放工時間 開始多人

真 等埋放工個班就多人

海港城外有自己人派旗仔，和理速到慶雙十

開始多人

和理去住賣港城先

where are people

太空館果邊有2架狗車

廣東道4-5架狗車 手足小心

廣東道D鋪關晒門未

一間都冇閂呀！

真係五毛，我都睇唔明佢講咩

諗住要唔要出黎
我見好多文宣都要勇武休息
和理非冇乜嘢做我就返去抖下等六日

快啲入海港城

點解今個星期冇晒行動力冇晒火

諗緊

和理非到場

尖沙咀天星碼頭有少量防暴

放工時間 多人進場

美麗華去到狗屋幾隊防暴狗同便衣
晌狗屋對面同其中一隊一齊罰企左幾個字

到撚左，但無手足

去撚左食一風堂

海港城對住有3狗車

中山紀念公園有無人會去

推啊

Be careful all bots

美心你都食

係咁查後生，仲叫人送頭?

係咩？！

有班人怕圍狗屋咪去依度，現場有記者

巴士站要人

屌，睇漏左，今次最後。 以後唔食

不如以後食野前 search 下係咪藍舖

你唔出聲好過出聲

狗屋出面勁多警察
但個個行行企企無野做
出黎呃鐘

好的👌🏻

冇國旗?

All closed

唔見人呀
人呢？

無人，推

邊個門口？

平時無話查左先，都係停最出名個幾間⋯⋯

真係要習慣，食之前睇左先

頭先一入黎，一個人都無，我都覺得奇怪。 得我一個⋯⋯

唔好黎起我底。 唔食都食左⋯⋯

鐘樓嗰邊

真係無乜手足

巴打扣喉啦！
一係食瀉藥

真心膠

好少人

我年紀好大的了，唔好虐待我。 堅last

天星碼頭近海港城

衝入去群狗圍咬

人呢
我屌曬你地班垃圾和理非

Pish

衝！

未放工就話少人

差你咋
逼爆條路得唔得

到左，但人少唔敢現真身。

好撚靜

我到左，行左幾個圈了。

巴士站超重狗

tst 冇人嘅😑

咁多人收工但無人黎？
仲革咩命啊
我屌曬你地老母呀

6點放點可能6點見到人....

岩岩收工，等下啦。5點點會有人嫁？平日就夜dd嘛

全世界戴口罩呀
屌你

垃圾

海港城外有自己人派旗仔，唔敢圍狗屋嘅和理速到慶雙十

老尖邊到要人?

就放

我頭先帶口罩經過，真係唔敢追post, 即刻閂撚左個電話

美麗華要人

5:00 巴士站

7:00 海港城

唔好意思
大家睇路呀

P

屌，快撚啲黎啦

又話時代革命

慶雙十比較安全

冇人。。。

入海港城

海港城一切正常啵 鋪頭個個都你眼望我眼

頭先見到canton road 四部狗車夾住一部黑車 車上有幾個黑衫暴徒

今日一定會有人帶頭破壞

gear者帶埋居然冇人

邊個知

狗唔破壞，今日應該無人破壞啦

呢啲場，唔好帶gear 啦

*都

睇住應該有唔少便衣

依家過緊黎

我剩係知暫時零手足

我喺遠少少嘅位置等位入

要人！

海港城就唔好刑毀啦！人哋話哂願意唔捭👮入。

有機會行過旺角一帶都可能 有意外野， 間接 有機會會出tg

收工 過緊黎

咁尖沙咀去邊呀究竟

狗多過人，去送頭？

大家返屋企食飯

最多係狗

第二記者

手足未到

黨鐵宵禁令之下再係工作日既5點鐘出尖沙咀搞活動點睇都好難多人

多唔多人我唔知
我就到左啦

5點 呢個時間

Metoo

岩先行過極多full gear 狗同便衣佈曬陣
幫襯黃店食啲野再野下環境先

好多人

可唔可以醒少少，見到咁多狗仲衝去博比佢拉？

出出出出

休息撚全面進場

到左打個招呼

點解又有人嗌六大訴求

Chanel 定中港城個邊？

尖沙咀狗屋對出唱生日歌係咩玩法

手足小心!
海港城已封, 廣東道南北及海防/北京/中間道極之容易被黑警封鎖變成困獸鬥. 萬事小心!

18:20 大約30個平民裝扮黑警從尖沙嘴狗屋後門行落柯士甸道, 其中10個右轉行向彌敦道集合點, 另外20個左轉向廣東道行. 擺明困獸鬥捉手足.

喂咁少人嘅

O N9下下話人係五毛，真係唔係咁低質掛，睇人你味自己友，睇吓人發言既人動机係為乜先啦，係咪下下打字前要學一D友，加句小你老丹在前先係港人？，

要7點左右先到

會唔會太遲

希壁多D人有預坐監，被拉既男人如果果刻不敢反坑也不要任由他毫無成本就捉一個，就篡好多年青人會還手但當自己一個時，饺我呢個30幾勾既人看來，其實係赡量不足，O K，唔取郁都可理解，但莫係定不可以喊同向他說懟唔住，大家要清楚話黑狗知，线而索比你捉住只係因你的不對等武力，大家係唔會求你，只說一句就可，請打死我，而家會纪住你個樣，他日一定報你，大家知不知黑警為何看我門不起？因為被拉既人在現場的表现跟番到差館死晒狗，我坐過幾次監有件事係話比大家知，你越死狗，他越過份，相反你硬净既，佢反而係會怕，大家如果真係無預期被拉，就企後遠遠，試諗吓如果由今天起佢垃既每一個都有咁堅藝，佢打我我原全啞左咁只怒望住佢，我相信往後既日子受到暴打會減小好多，

仲唔出等幾時

完全唔撚知邊個on9帶頭改
仆你個街係咪唔記得十點教訓

推爆佢

你啲字錯曬喎大佬

行動post要推

人丫要人丫！

今晚TST明顯重兵，聽講九公四點已經關閉，隨時放咗大量狗

推多下

TST 要人丫

推，be water

邊到派旗仔？

廣東道尾有3衝擊夾著2狗車, 旁邊有軍及便裝狗.

九龍公園徑近YMCA有狗車, 交通繁忙.

天星附近

不如而家開始有人叫6大訴求就唔好回應？

都唔算圍狗屋

我就冇應過

尖沙嘴狗屋彌敦道正門及柯士甸道後門都有10餘布防

一百人都冇

推 要人

好多甩頭皮甩骨嘅人

尖沙咀有兩部狗車
一部 EU 一部 白色AM 小巴

AM 小巴有green objects 大約十幾人
已下車

Tui

有狗到

今晚劇本：尖沙咀狗署巴士站集合，一開頭和理，狗舉旗，變左又圍狗署屌狗，狗開彈，大家四散，狗衝拉幾個，又翻黎繼續圍，再拉好多個，完

狗署外嘅集會明知係伏 我就不了

新港中心開始多人

Push!!!

快啲出黎！

海港城外有自己人派旗仔，和理速到慶雙十（現場有為數十隻狗佢地唔敢行動）

近碼頭果邊角位唔會比人夾死咩

人呢屌

到左

到咗

海港城要人

來緊

振興香港經濟，我要鳩嗚

係咪碼頭架屌，走架啦

已有大台
咩事條友要人跟佢叫？

已收到枝旗

依家放工黎

食完飯黎

20隻防爆廣東道過緊天星

有7部狗車去緊尖碼
有3部EU 一部7人車 一部van 泊在Mira 細街
尖沙咀有30狗出

尖沙咀狗局對出有assembly

剛經過真係好笑一班防暴係正狗屋隔離截人搜身而另一邊佐敦道就吖口號80人都無

美麗華同星光兩邊好似都各有十隻狗左右隨機搜人

sorry柯士甸道至真

推番上去

Mon po 狗收錯風呀？心諗，人呢？

飯都未食就到咗 其他人呢

查女學生

睇緊蘋果LIVE有幾個女女比D防暴狗圍緊呀

海港城外有自己人派旗仔，和理速到慶雙十加屌狗

重狗
萬事小心
be water

輕輕一推

拉咗人

佢護送個大陸狗走咋

護送上的士?
大陸仔黎?

狗仲多過人

仲有無人未黎？

推唔郁

黎啦plz

好多女呀，快d出來

雙十節

吹乜雞都無人出黎？狗仲多過人 未攬炒就比蒙面法一招KO 我認我真係充滿負能量啊呢刻

有冇人派旗呀？

我都係，太子夢境都少左好多人

努力左咁耐，啲人話散就散，好撚負能量

頭先鬧人民力量嘅疑似支那人
其實唔知佢鬧乜
佢淨係講this is Hong Kong ，然後好激動

係唔係碼頭海港城入口?

海港城冇閂門

要人啊

勁多靚女 快啲出

海港城冇收，LCX大把鋪開梗

好想黎但病左

🐷我都想知邊度有得拎

係

來緊 但好像好多黑衣走緊

屌叫咩恢復中華

其實今日10.10感謝日，好多人尬去左飲飲食食

到左。。大家係邊

碼頭
近海港城 入口

云伯系騎劫咗

ok 黎緊！唔該巴打

今日唔係瘋狂黃店？ 好多人攻緊黃店

拉親條腰
企左個幾鐘真係頂唔順
各位後到手足加油
附近都多狗

五大訴求
缺一不可

你班仆街快撚啲嚟

碼頭唱緊肥媽⋯⋯有手足係狗屋？

見到有狗帶左口罩坐左係私家車到 小心

大把
仲爭你一個

頂 我仲心諗點解咁少人

因為你未到

有冇人

狗屋出面嗌到冇聲，巴絲們幫手帶頭

721
811
831
101

同埋希望大家點一點返題叫返還眼，至少希望今晚可以

黑警
還眼
黑警
還眼
黑警
還眼

邊個衝上走

麻煩看下人數
仲要1個gear撚都無

yup

狗屋門口有手足示威

碼頭手足國慶緊 好歡樂

有幾多?

唔好成班人係犬車附近

一野突擊拉幾件

今晚個人數+裝備

無可能救到

狗屋幾十
碼頭百幾

到咗，但陣間先一齊行出嚟啦

碼頭咁撚歡樂既？

vt8075
同堆EU車一齊行，入邊有蒙面狗，啱啱經彌敦道

個哥哥好撚勁
係咁屌老母

係咪碼頭

碼頭有冇人

蘋果直播個哥哥

雖然屌得好痛快，但似痴線佬

食叉雞飯 飲凍撚水

時革玩完

呢一刻林鄭真係好爽

班卧底真係中意體育裝

講嘢有紋有路喎

藍衫就似傻佬

嗌六大訴求個個
知唔知咩叫做缺一不可架

依家咩情況